連登所有的冷氣軍師 你地食夠花生未?

尋日發完夢
見到成班屌前線
好唔緊要
你唔鐘意人玩火

但係如果去到呢一刻
你重係坐冷氣房睇緊直播
無發過夢
之後開po講你啲死人偉論的話
我屌你老母啦你唔撚係同路人呀仆街
唔好以為自己開個po就當自己為香港付出過啦
你睇直播嘅我寧願你講下邊到有狗update下d資訊算
一係就直接同我摺埋
見到有d po講偉論第一句就話自己冷氣軍師真係好撚諷刺
好驕傲???????
尋日全香港有幾撚多區打緊仗
總有一區近你啦掛
你驚嘅咪唔好行咁前
我屌柒你班花生友呀
唔撚係同路人呀
每次見到幾撚多女人身水身汗
就會諗到你班做冷氣軍師嘅男人
連女人都不如
你驚嘅淆嘅
咪企後d中後排
有咩事咪即走
但係你連出嚟嘅勇氣都無?
食屎啦

利申非地圖炮
即係例如如果你有長期病患或者特殊原因
我絕對唔係話緊你
切勿對號入座
我係屌柒個d有手有腳身體健康
之後食花生當自己出咗力個班柒頭
不服來辯

Push 嬲到仆街